松泰食美心vs阿澤食kfc

屌邊個好

松泰啦
時事台最憎熱狗嘛

KFC 咩事？

同一集團

kfc都藍？最少都有cut cctvb廣告

成個藍色經濟圈

證明左冇左泛民熱狗會繼續搵其他人墊底

咩集團？

真唔知定假唔知呀ching

點解要屌蟲泰
佢從一而終幫襯自己友

why not both

柒左就要認，唔係同藍屍有咩分別?

有快樂蜂唔食，走去食KFC？

人奶公司呀巴打

戇鳩，蟲泰建制食美心冇問題

牙澤要屌
黃嘅走去食藍店
牙泰藍屍撐藍店好閒姐

why no both?

怡和藍你唔撚記得?

屌~~~~~~~屌~~~~~~

香港區KFC UNDER 怡和

要唔要杯葛就自己衡量lol

好心係呢幾間大藍店番工嘅都唔好叫自己黃啦

Kfc怡和架喎清

牛奶公司咪都係怡和囉

你真係唔識㗎喎

大公司唔會同你分黃藍
人地眼前只有利潤,點樣養得起幾千幾萬個員工

最柒係late show個ig之前仲叫人開騷前叫人唔好食藍點食黃店

松泰啦 唔洗問

一時記錯
因為揸癲集團旗下有人奶同黑心

屌你先囉樓豬

阿澤似賣廣告多
熱狗：我揀嘅

唔係第一次知呀
Cut 左enjoy 卡佢啦

原來係美心VS人奶

啲黃衛兵成日邊緣化咗自己同時要邊緣化埋人哋

不如加埋林卓庭食一風堂？

食住麥當奴屌KFC

其實食 麥記 kfc都係益美國佬姐

牙澤食美心都係深黃啦

不過雖然主要股東係怡和
但美心同KFC - Birdland (Hong Kong) Limited 真係唔同公司
但怡和同大貓一樣身為英國公司撐國安真係好樣衰

連登唔屌得泛民架

賺藍店啲錢 洗返去黃店有咩問題

有冇人成年都冇去過7仔/惠康？

比較想知之後去邊度買

呀澤食又唔係呀澤幫襯要求買
佢啲員工唔撚識揀
不過要提提佢就真

牙澤食九龍區KFC😂

其實呢個廣告和計劃真係好幾好

一次睇晒同一集團旗下有咩日常會見到嘅品牌

理撚得邊間黃藍定中立，總之我地黃絲唔like邊個就屌邊個！

百佳

鄭松泰食美心冇問題，係笑鳩佢del comment（美心俾狗食），仲死撐話食美心係因為美心福利好，係支持港資企業云云，柒到癲

食唔緊要，但唔洗po上網同全世界講

分化撚 拉

蟲泰藍絲食美心有咩問題？

張圖有林子祥把聲

唔記得香港再出發大聯盟？

wfc 一睇就知你黎拉lunch狗啲文黎去啦

中國人

起完底 block得

donki aeon

正確

7仔真係無辦法 連ok都唔去得 有時急起上嚟都真係要幫一幫襯 不過隔離有間百佳既話 就會轉去百佳 唔去7仔 惠康就算啦 點都會行遠少少搵百佳

咁賺完人仔 去黃店買贖罪卷都無問題啦

仲有我老死呀王宗堯食Lady M

杜鳩: 我做完黃show 食怡和有咩問題，真係不可理喻
虫泰: 我生日食美心有咩問題，真係不可理喻

佢哋一隻渣家軍，一隻熱狗，根本一丘之貉嚟
渣家軍柒過咁多次，佢一句都冇講過，相反就追住龍門咬，就係咁已經睇到條友點雙重標準

睇佢今次應該學微辣冷處理，過幾日又出返嚟搵錢

打和啦

kfc應該太古的，應該唔係同一集團

拉

KFC好似係太興既?

美心=50%怡和，50%美心
KFC=100% 怡和

要計嘅話我覺得美心仆街啲囉

喺藍店打工幫藍店賺錢冇問題

揸緊少少其實百佳都藍

有，我
怡和系列未去過
除左一次，抽到惠康$300 coupon 要用
我先知有樣野叫Yuu

平時唔睇電視，連登話好煩個首歌都未聽過

點解要諗
兩個屌晒

阿澤係賺藍錢養黃圈 冇野要屌

平心而論
美心係人都知係藍，基本上可以同tvb並列藍店象徵.

但你話kfc? 可能背後其實都係一樣藍，但個象徵性差好遠

點解要鬥黃? 唔遘調轉話阿澤都食, KFC可能暗黃, 等佢地鬥藍?

correct ans

去百佳冇資格屌牙澤

可以幫佢哋賺得幾多啫 又唔係賣命做

百佳係誠哥
佢咪一樣上文匯話支持國安法
怡和係藍既話,誠哥都係
唔好雙重標準

你覺得樓主黃架咩？

屌錯蟲泰wo
佢不嬲都幫緊佢同路人

正 kfc解鎖

咁都有得兜

唔咁兜佢邊有得食

一定屌松太
cctoy 見係牙澤食，會自動 spin 到 kfc唔係藍 ／ 牙澤咁做有原因 ／唔好分化（但另邊箱又屌松太）

#78

企硬

：算啦 一次半次 阿澤係大家同路人

美心made in China
Kfc made in us

完

咩叫屌邊個兩都都要屌lor

但熱狗比人屌完仲可以死撐果種柒你估人人跟到咩

邏輯上事實上都係無問題
係你唔明黃色經濟圈既目的姐

比人屌緊仲話好食
比人屌完再開個post話引晒d人出黎

無人幫襯佢, 佢邊有錢賺?
成功既黃圈係要佢無錢賺, CUT人, CUT唔到你. 你繼續賺人工, 洗返落黃圈, 佢繼續無人幫襯, 再CUT, 慢慢CUT到無人可CUT 自然收皮
你諗清楚先再講

唔好兜, 係根本唔應該食, 食藍店仆街死, 杜汶澤自己都認同
承認自己無知, 食錯藍店, 好過啦

好食是良知
食屎都話好食

但佢係賺黃錢（開show）養藍圈（kfc）

咁撚多「黃店」賣炸雞
但佢就係都要食kfc

Kfc 真係未必知喎，都未比人裝修過

坐巴士坐地鐵用蘋果 都無資格屌杜生

大個仔啦

多鳩餘啦，保證呢度啲人屌人去但自己又唔做

是撚但喇
邊間好食咪繼續食囉 理撚得咁多
利申 撐阿澤 不分化可改善可接受

一定係屌杜汶澤
松泰根本唔係自己友,屌佢做咩
但屌既定義唔係要屌到佢收皮
而係要佢改善囉

唔理黃藍
有Jolibee唔食去食KFC既
味覺應該有問題

下 佢有過良知架咩?

戇鳩，溫書咩，全部背熟晒呀

我飲左東江水，住層樓信和起，日日要跨區搭港鐵，早餐食黃店，但見到佢用中國食材。

本人從事貿易生意，採購無可避免咁同大陸有接觸。

返到屋企，部電視made in China ，部switch又係，屋企嘅電，都係中華電力供應，我認我藍到仆街。

阿澤有冇留喺議會？

不過我覺得兩個都抵屌
但我個人憎蟲泰，屌佢老母啦熱狗。

想問有冇人唔搭地鐵同巴士
呢兩間都藍架

之前啲批鬥藝人post個風向明明話廣告都有得簡接唔接
接奶共/中資 企業廣告 賺佢地錢都一律當藍絲批鬥嫁喎

得番咁少香港人
仲玩分化

食野都要分藍黃 真係政治上腦

我就唔撚信連登仔呢年幾冇去過七仔

其實係咪on9 黃色經濟圈係一個長時間既計劃
接奶共/中資 企業廣告 大家唔幫襯咪得
就算幫襯 咪靜靜雞算
黃色經濟圈係要用錢黎run既
你少一筆錢就係少一筆錢
廣告點都有人接
你想d錢係比自己人搵定比街外人搵
我唔係話佢一定接左kfc廣告
可能佢都係一時唔記得 做咩要對自己人咁嚴格
大家打機屌自己隊友易贏d?定係諗方法打人地易贏d?

講到jolibee周圍都有咁

其實黃唔黃好多時只係佢地帶風向 用黎打擊自己唔鐘意既藝人既籍口
所以先會咁雙重標準

講到KFC周圍都有咁

kfc係周圍都有喎

做警察都係賺藍圈錢

幫？ 幫大陸就真 扮咩野

邊個話無人屌杜汶澤食藍店？ 淨係今日連登都已經幾個post鬧佢